Kui Johann Rae kohtu pidamise aial enast täis olli joonud ja walju häälega kohtu ootamise toas larmitses nenda, et enam woimalik ei olnud kohut pidada siis tegi kohus seda
Otsust: Johann Rae 6 tunniks wangi heita kuni ta enast laheks magab.
Otsus sai täidetud.
Jaak Raegson [allkiri]
Jaan Mõrd XXX
Johann Lensin [allkiri]
